見到自己個FD出軌你會唔會話比佢條囡知

仲要2個都係自己既friend

唔會 大家玩埋一份

會,食埋條女

會

條仔無情無義唔洗俾面佢

唔會

你問連登仔哂氣啦
男人出軌冇罪架佢地覺得

但係墮胎要死全家，一世比鬼玩

總之女人出軌=係雞係公廁
男人出軌係正常
之後就會搬咩lock and key既on9 point
大佬 依家係講有另一半 重點係承諾

都未結婚, 有咩承諾可言
生命既意義係自己比自己 唔係另一半比你
拍拖階段根本一上心就輸
日子耐左就自然淡架啦 出軌又點會係錯
男女都一樣架咋